［急］有咩必買既泰國手信

好玩
得體
實用都得架
除左泰國人妖

比女仔定男仔？

曼谷夜市有好多JJ型嘅番梘
有大有細有唔同顏色

牛奶片

佛牌

你去邊先 我去布吉 好多market嘅野都幾有特色 T-shirt 同埋D首飾 去到可以自己物色下 其實都大同小異

咁funny 好似幾得意

唔想太有宗教完素

仲有咩野食推介 咩牌子

男女都有🤔🤔🤔
仲有父母

曼谷個邊
物料會唔會差
見唔見得人架

bangkok我唔清楚 但摸到上手你大概都feel到 你去秦國都係想買有D特色啦 luxury香港買唔好?

女仔既
可以買下 帶有泰國特色既袋

仲有好多 建議側揹細袋 多女仔岩用

又或者泰國特色拖鞋

媽咪就可以 布巾

爸爸就可以皮革銀包

男仔fd 就隨心啦 番梘 零食 都夠做

JJ Market 好多得意野 記得去 同壓價

唔該曬🤤

唔該絲打
絲打好有心
以為會有好多搞事既出黎

半夜肚餓
豬肉乾之類零食？？

因為咁岩我執緊gip 人在布吉

鬼仔